陳茂波已成最成功民望最高財政司

呢個位最好做

叫佢食屎

所有官民望一下佢爆到最高

三司中佢最唔關場抗爭事

好撚過益商家佬起大白象，btw應該限定居香港十年以上長期在港生活先有得攞

-5>-1

派錢=/=民望高
如果佢派到好似4000蚊咁閪

學4千咁派既話佢仲低賤過柒婆

一定會

波仔

on9，派錢係本份，我都可以做財爺。你真係賤過狗

一陣又派撚到下年

200萬人拎5000出拎買到幾多支Ak